成報A1: 威逼市民接受林鄭無能管治 港澳辦喪心病狂

【本報記者報道】政府修訂《逃犯條例》工作不當，並延伸至不滿特首林鄭月娥的傲慢管治，連串示威浪潮不止。在民間發起「三罷」後翌日，國務院港澳辦召開記者會評論事件，把全部示威者標籤成是「反革命」，並轟把國旗拋下大海是「喪心病狂」。由前中聯辦主任張曉明領導的港澳辦更首次開腔表明，中央對林鄭的支持是堅定不移、毫不動搖，指反對派逼林鄭辭職的企圖註定不能得逞。有網民卻反斥港澳辦才是「喪心病狂」，威逼港人接受無能力管治的「扯線傀儡」。立法會民主派召集人毛孟靜批評中央繼續拒絕了解香港情況，說法對示威者不公。民陣批評港澳辦把示威者上綱上線，完全逃避回應實質訴求，是對民怨火上加油。

民主派立法會議員回應港澳辦吹風會的內容，立法會民主派召集人毛孟靜批評中央政府繼續拒絕了解香港情況，形容特首林鄭月娥周一的記者會和港澳辦昨日的記者會攜手合作，無限上綱上線，將香港現時情況說成衝著「一國」以來，成為反共基地，認為說法對示威者不公。公民黨郭家麒認為，。民陣指出，不斷譴責示威者乃是，認為中央繼續支持林鄭月娥在香港的管治，將所有賭注押在她身上，是非常不智，形容林鄭月娥已是「廢人」，認為中央行錯一步棋。

#毛孟靜：轟中央拒絕了解香港情況

郭家麒又指出，市民提出的五大訴求，部分不涉及中央，特區政府可自行處理，包括「撤回」修例和成立獨立調查委員會。另外，民主黨黃碧雲表示示威者無挑戰中央主權，希望中央不要干預香港內部事務。她又質疑若法治是建基於警方，就會變成軍警治港，到時走上「不歸路」，林鄭月娥及中央政府都要負責。她說，問題應從管治核心解決，需要成立獨立調查委員會調查事件，否則再開空頭支票會增加市民怨氣。

工黨新界東議員張超雄則說：「被稱為反對派的，哪有能力主導這場運動？我們只是在旁站著、與他們同行。突然間將香港整個市民的憤怒轉化成為現在談國家主權，而接下來這個定調變成主流的話，在國家主權、國家安全的藉口下，他用甚麼手段也可以。」

#民陣：訴求一天不獲滿足 示威不止

民陣則批評港澳辦針對示威人士的口號大做文章，形容港澳辦記者會把示威者上綱上線，完全逃避回應實質訴求。民陣指出，不斷譴責示威者乃是對民怨火上加油，是轉移視線，將矛頭從警察公然濫權事實中移走，完全沒有自省一切民怨的根本，漠視「五大訴求」。民陣又指，如訴求一天不獲滿足，示威也不會停止。

建制政黨則同意港澳辦的研判，指近期示威已變質，冒犯國家尊嚴，其中民建聯同意港澳辦指「光復香港」或「時代革命」是挑戰「一國兩制」原則底線，民建聯會務顧問葉國謙說：「這樣的黑色恐怖，令到我們的市民完全處於一個恐怖、惶恐生活之中。根本是正衝擊現在特區政府的管治，對中央政府、『一國兩制』這方面底線衝擊，所以新聞辦這個表達絕對不是過敏。看到現實示威者將《基本法》撕毀、國旗拋下海等嚴重挑釁。」民建聯認為，要相信香港警隊有能力處理今次事件。

#建制派：示威已變質 冒犯國家尊嚴

另外，台灣陸委會就譴責港澳辦顛倒黑白、是非不分，指香港當前局勢，罪魁禍首是提出修訂《逃犯條例》的港府及打壓人權、箝制司法的大陸當局，相關方面不知自省、推諉卸責，層出不窮的推託之詞無法掩飾中央打壓香港民主人權事實真相。陸委會呼籲大陸及港府應清醒面對問題，以誠意與善意認真回應香港民眾訴求，解決香港亂局。

成報

佢痴撚左線呀

成報飲醉酒

反啦反啦

都痴左兩個月啦

中共又無錢比維穩?

成報好似係代表習派

成報又黎料

又捉緊一盤好大嘅棋係咪

Sorry 自膠，成報係代表中共另一派利益先岩

反了反了

痴撚線

紅媒都內鬥 ?
東方又係， 有連登仔吹奏？

反了

689，江派下話

習大大係好人

算吧啦

乜派乜派講撚左幾多年呀

咁嚴厲批評都敢

可能下晝出篇聲明話主編部腦俾人hack咗

依家啲報紙要反喇係咪

敵人嘅敵人就係

咪撚鳩啦
忘記左薯片果時射過啲精？

公民黨郭家麒認為，。

冇proofread過就出街

成報漢江泄又準備復出

無知一問，而家同習派對抗緊嘅係咩人？仲係江派？

明明之前頭版支持修例

成報咁耐都未死得，仲勁過肥佬黎

一個地區聯絡辦公室，點解可以咁大權，同咁柒多聲氣？

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

成報應該係中共用完嘅condom

咪撚吹啦你地

成報個老細谷卓恒走撚左去美國呀
之前仲大大聲要反習近平,話要踢爆佢家族貪污

個標題

惡撚過蘋果

漢江泄

蘋果都唔敢

唔好打飛機住
成編野都係引述轉載
成報冇直接表態

成報係邊一派？

敵人敵人朋友

依啲先係人話 收錢維穩扮中立真係好嘔心

激進過香討 BK

習派既敵陣又浦頭
雖然之前失敗過，但非常精彩

689報嚟
梗係唱衰柒婆啦

支爆近了 支國應當悔改

江派未收皮咩
習總都永續主席了

好多人唔知成報老細已經投靠美帝

維穩費比咗黑社會，唔夠錢比報紙?

飲大左？

呢句做文宣幾好

成報表示支持
並反對江派係香港搞風搞雨阻習大大用一國兩制收台灣

成ge老細：

係呀，習大大係21世紀耶穌添，聽講

佢痴咗線？

成報個時屌689大大力㗎，有個江漢泄筆名狂屌，係代表紅媒某一派，不過東方都轉左風

跳左掣？

上次曾俊華鬥輸咗，唔知今次點呢

維穩報反了反了

push

江派勢力盤根係大陸同香港多年
邊有咁易清哂

前幾年成報搞「小明回家吃飯」

支那豬內鬥留意一下即可
手足們緊守崗位持續抗爭

Push

淋病賤婦

推

港澳辦楊光應該係習既人

我覺得係林鄭夾左係中間 唔知聽邊個講好

佢痴Q左線呀.JPG

內訌？做場大龍鳳

尼份是正式的成報嗎
以為蘋果

聯合次要敵人 打擊主要敵人
BTW 成報紅底, 但由 689 開始己經係咬住中聯辨 + 特首

依家攪咁多野，叫人衝機場禁區，攪古蹟

擺到明想將群眾從示威者中剝離
孤立示威者
然後搵民眾（鄉下佬，黑社會，的士，小巴佬等）鬥死我地。

同１４年雨傘策略一樣

證明真係有內鬥

江交棒心情愉快

習棋王嘅對家開始有動作

發生咩事

呢期Ｄ錢唔夠分啦
中上層食完夾棍之後
又要俾社團，又要俾安家費
仲條有剩

成報搞左好耐啦

佢老細又話爆料

爆條撚

應該唔係A1吓話

鬼打鬼
不了

真係 A1

內鬪，

漢江泄已經輸左一次, 今次要嬴返習敗北

點會
港澳辦係張曉明揸旗

習派對抗緊嘅係全世界的民主自由派，包括香港！

明明基本法話香港有高度自治

而家就乜辦乜辦係度指指點點

到底係邊個破壞緊基本法 邊個破壞緊一國兩制

世界變了？

悔改先奇，歷史證明，中共永遠選擇最錯最蠢最惡毒的方法！

寫有網民表示然後就可以表達自己既立場

成報好波

這是內鬥嗎？

喪心病狂

驚唇亡齒寒啫

火上加油

成報係反張德江、張曉明一派，總之同習大大唔同派系

竟然會咁

wo，A1喎！

???????????????????????????????
成報??????????????????????????

踩一個抬一個
林鄭都只係一個condom
當民怨全數推去佢度再出嚟收割

唔似喎
港澳辦同中聯辦落哂注
再開始逼人表態
似係all in鐵腕路線

江派唔係齋江澤民d人
應該係其利益集團，包括當年上海生意佬，江派只係統稱
利申：非常唔熟

私怨撚

言下之意姐係兩邊開始有派系鬥爭？

成報都hang 左

統一次要敵人，打擊主要敵人。
老共統戰，要學習下

唔知仲以為個日俾人拉個個係成報記者

唔係習派，又反張，咁係咩派

成報寫D野真係好中人民心理，但係可惜呢份係成報...

點解會係成鼓

報

成報係咪就死

每次po成報都一大堆人發現新大陸 反左好耐啦

ok

誠實豆沙包？

香港人唔接受豬隊友

係 我都唔小心做咗標題黨

玩命？

無定向喪心病狂

近排紅媒同建制開始講人話

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

係 一定性我哋係真暴徒同港獨 就即刻吹大雞叫晒所左派歸位 排山倒海式咁打正民族主義 保家衛國等旗號去批鬥我哋

你錯啦 佢永遠都唔會覺得自己錯 千錯萬錯係人哋嘅錯 柒咗就老羞成怒去鬥死人

成報傻左